［要人］喺柏林圍牆有個香港人集會竟然冇乜人講

今個禮拜六啱啱好係柏林圍牆倒下30週年。
雖然喺香港嗰個集會改咗期

但係仲有班德國手足會喺後日集會，仲成功申請到喺柏林圍牆前面搞呢個集會

而家成邀每一位喺德國痛恨中共，或者支持香港運動嘅人嚟參與

時間：09/11/2019 1530-1730（香港時間2230-0030）
地點：柏林圍牆紀念館，喺正柏林圍牆前面

活動內容：今次集會會紀念圍牆倒下30年以及支持喺香港嘅手足，仲有幸請咗台灣、西藏、新疆嘅抗共組織speaker

會喺上面有直播，發完夢冇嘢做可以睇下

是次活動搞手係Germany stand with
Hong Kong，佢哋一直喺德國有搞集會同做文宣，有興趣可以留意下佢哋

Facebook: Germany Stand with Hong Kong

Twitter:@germany_with_hk

Website:

Freiheit für Hongkongers

十連自推（1/10）

五大訴求，缺一不可（2/10）

P

解散警隊，刻不容緩（3/10）

天滅中共（4/10）

本末倒置不分青紅皂白，白色恐怖個白最邋遢

香港嘅朋友記住24號投票

(7/10)

日9日都集會
你唔悶我都厭

推

(8/10)

推
歷史時刻

無人講咪你講囉
每次見到呢啲晦氣字眼都把幾火

而家唔係要你回應，係要你應承(9/10)

Fight for freedom , stand with Hong Kong

Danke

1111黎明行動

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

多謝德國手足

柏林圍牆倒下時，香港人還在歡迎97